毛漢透露鄭泳舜叫他說話要小心點 鄭泳舜：無其他用意

印度協會前主席毛漢(Mohan Chugani)說，昨日下午身處九龍清真寺外，被警方水炮車藍色水劑射中，感覺全身像著火，之後到醫院治理。他認為警方應就水炮車射中清真寺事件道歉，又形容香港現時像「無王法」。

毛漢又透露，民建聯立法會議員鄭泳舜昨晚到他家探望，並叫他與傳媒說話時要小心一點，不要被人利用。但毛漢說，會直接講出事件。

鄭泳舜書面回覆查詢說，昨日知悉情況後聯同黨友前往探望，慰問傷勢及了解可提供甚麼協助。鄭泳舜說，探望期間雙方亦有討論香港近日事件，希望各方以及少數族裔一同攜手化解現時社會分裂，讓香港重回正軌，並無其他用意。

他又說，昨晚將毛漢的意見，即時向保安局及警方轉達，並於今早聯絡政務司司長辦公室，要求當局即時正視清真寺事件，盡快落區向少數族裔宗教團體解釋。

鄭泳舜已報名參加區議會選舉深水埗南昌北選區，同區的參選人還有公民黨劉家衡及無報黨派的王曉聖。

大家國際線可以諗下點煲大件事，而家有人想控制印度協會前主席freedom of speech!

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

你老母個陰道好闊

無其他用意

南亞打手而家會幫返同鄉定共產黨呢

印度人連雜種都唔驚 會驚你隻門口狗

死撚開啦淫賤聯
咁多人死唔見你班仆街死
一日到黑大話連篇，敢做唔敢認

走上門恐嚇人

DAB班保皇狗自己講野都小心D喇

痴撚線, 假探望, 不懷好意

乜好熟咩
前主席快啲搵定幾個南亞保鑣

人有好有壞
都會有部份人為錢出賣朋友 或 自己族群

Push

popo真係不得了，可以將一個原本支持popo嘅有影響力人士噴到人變藍但政見變黃。

鄭泳舜你小心啲上Magnitsky Law制裁名單

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

只有恐嚇，並無其他意思

垃圾dap

原來真係有走上人屋企

小心d呢招你對呀婆就得姐

你老母波大大西隧窄
冇其他用意

民建聯出陰招叫人小心講嘢
抵你地擺街站俾街坊噓同埋被裝修辦公室

明恐嚇